對於義士既訴求 一樣都無做到

記者會又係廢話連篇 義士既訴求一樣都又做到 香港人唔係咁就收貨啊麻？